聞到女朋友啲屎，我先發現我唔係咁愛佢

臭過系

咁尿呢

世界上最臭既就係系 屎呢啲碎料

味道可能唔錯呢